燒山：探訪逃走台灣年青人 有話說

蕭山係元老級手足 每日不停比資訊老人家 大家以後唔准屌燒山 好多老一派包括我老母比較鍾意聽同佢講嘅嘢 始終同年紀講嘢比較入耳D

其實佢算唔算代表老一輩黃絲？
佢好人黎

老豆呢排日日都聽燒山聽到中咗毒咁

Same

好

冇人話佢唔好係話佢唔好燈啫

佢點膠都叫同路人

Same 3

same 4

831

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

蕭生話台灣義士有財政問題，一個月得$18000台幣，$8000交左租，得番$10000台幣使，大家不如諗下可以點做？

老豆聽細良

如果父母係淺藍一定要叫佢睇燒山
雖然係眾多youtuber佢見解分析未必最好
但燒山果種“說書人”格有種謎之吸引力
阿媽聽左燒山已成功轉做淺黃

腦燒個人改變咗好多
可以接受翻佢
同埋佢一向都係黃絲
只係和理非原教旨
咁都比啲人屈佢係藍絲

香港金總終於接受網上會員申請啦

我老豆都有聽細良 但燒山多d 因為日日都有片咁滯
沈旭輝佢都知有料到 但d terms 佢聽唔明

正解

燒山知我哋玩下啫

學黃律師話齋 不如打本比佢地做生意

做生意係九死一生既野，而且燒錢速度奇快
生足多數都係學生，社會經驗又冇
搞生意仆硬街

都係同台灣當局傾下有冇辦法出隻visa係俾佢地有辦法搵工先啦

其實𡃁仔都會聽

淺藍廢老聽完會變淺黃 好撚勁

公怖下點可以捐錢幫下班小朋友

認真 老燒有能力將淺藍同偽中立轉黃